【Bitcoin WannaCry】黑客指定贖金拖累 Bitcoin單日跌逾一成

橫掃全球的黑客要求各電腦使用者以Bitcoin交付贖金，涉及逾20萬部電腦，但這個負面消息影響連日炒高的Bitcoin，拖累由1,848美元急跌至1,644美元，目前最新報1,685美元，跌了足足200美元。

同時由於日圓需求輕微減少，中國成交量增加，令Bitcoin價格在單日內大幅浮動。

唔係應該多左人換bitcoin bitcoin會升咩

點解跌

蘋果記者鳩估冇痛苦

應該係講緊啲人怕所以拋

鳩up唔洗本
連升兩個月無事都可以回啦

葉繼歡打劫金案，第二朝啲金係咪大跌

隻毒半年前已經有
delay咁耐先跌